覺唔覺 英國同香港 其實一家親

佢地脫歐
我地脫中

［純紓發］我們缺乏了什麼？